個乜春Bayview restaurant食到我要洗腎

屌你個早餐個湯底咸撚到

傻鳩又話好食

食多兩啖想嘔

垃圾